女鬼橋poster黃到

？？

等我試吓救樓主
樓主想講「唔見人，嚇死人」呢句口號

唔見人 嚇死人 用喺鬼片度完全合理
唔好乜都過份解讀打飛機

香港人加油